{
  "id": 101923735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000154,
    "geom:area_square_m":1730490.005286,
    "geom:bbox":"29.622957,-24.743877,29.651201,-24.732182",
    "geom:latitude":-24.737896,
    "geom:longitude":29.637818,
    "iso:country":"ZA",
    "lbl:latitude":-24.739278,
    "lbl:longitude":29.640172,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":-24.739278,
    "mps:longitude":29.640172,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ruta mar\u00edtima"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "ruta mar\u00edtima"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "N\u00e1mo\u0159n\u00ed trasa"
    ],
    "name:ces_x_variant":[
        "n\u00e1mo\u0159n\u00ed trasa"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Seeweg"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "sea lane"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "meretee"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0647\u200c\u0647\u0627\u06cc \u062f\u0631\u06cc\u0627\u06cc\u06cc"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "vesiv\u00e4yl\u00e4"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Couloir maritime"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "couloir maritime"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e0\u05ea\u05d9\u05d1 \u05d9\u05de\u05d9"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b7\u30fc\u30ec\u30fc\u30f3"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Jalan laut"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Zeeroute"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "zeeroute"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "led"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "droga morska"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043c\u0430\u0440\u0448\u0440\u0443\u0442\u044b"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ruta mar\u00edtima"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "ruta mar\u00edtima"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "farled"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u73ed\u8f2a\u822a\u7dda"
    ],
    "qs:a0":"South Africa",
    "qs:a0_lc":"ZAF",
    "qs:a1":"*",
    "qs:a1r":"*",
    "qs:adm0":"South Africa",
    "qs:id":0,
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Sealane",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"FGlobalMap",
    "qs:type":"Built-Up Area",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":715,
    "wof:belongsto":[
        85688935,
        102191573,
        1125271799,
        85633813,
        1108730581
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":1580501,
        "wd:id":"Q1757209"
    },
    "wof:country":"ZA",
    "wof:geomhash":"7f71b2d01ce235bdecedf06bc2052126",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85633813,
            "county_id":1108730581,
            "localadmin_id":1125271799,
            "locality_id":101923735,
            "region_id":85688935
        }
    ],
    "wof:id":101923735,
    "wof:lang_x_official":[
        "eng"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "eng",
        "zul",
        "xho",
        "afr",
        "nso",
        "tsn",
        "sot",
        "tso",
        "ssw",
        "ven",
        "nbl"
    ],
    "wof:lastmodified":1646703777,
    "wof:name":"Sealane",
    "wof:parent_id":1125271799,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-za",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    29.622957,
    -24.743877,
    29.651201,
    -24.732182
],
  "geometry": {"coordinates":[[[29.648529,-24.736719],[29.651201,-24.738745],[29.644787,-24.743877],[29.637222,-24.743095],[29.635868,-24.73904],[29.622957,-24.736248],[29.624271,-24.732182],[29.648529,-24.736719]]],"type":"Polygon"}
}